有冇新手/生手/P牌車主？

我係未有車友既生手車主

未入過任何group，哩度有冇揸左唔係好耐車/少揸既車主

認識下 或者有冇人開個group?

係美國渣左兩年車
返到香港岩岩轉左香港牌
但under25 又只計我香港正式牌期

想出部二手車 搵唔到insurance

想買邊架車？你問左邊幾間保險啊？

去車行問啦
識人p牌未夠25都出到車
不過睇你咩車？

想揸gtr掛

P牌左 半年

揸gtr？你死左啦

21p 揸左一個月 冇咩問題

唔敢泊s位

P牌低budget有咩車好介紹？除左corolla

留低你既tg 我地有專人加你入新牌仔群組

25以下只係貴啲，應該轉左牌冇問題呀？

已買車做車主？

試多啲唔好太緊張就ok

初時泊位，有車係度等我都會緊張

仲有咩要求先

唔算新牌 但唔係成日揸所以唔算太熟得唔得先

渣大發sirion 渣 1300cc
有咩公司介紹

得閒出下車聚

Jackyson133

買架benz比你呀？

已103人

全巴？

有真絲

P牌車主
有冇whatsapp group?

我想有人開新group呀

我晏啲先tg 入樓上啲大group
不過大家可能都熟晒 唔知岩唔岩玩

無問題架，入左黎先囉
有人開whatsapp嘅話加埋我啦

想入p牌車主group

新牌 就過P

唔算車主， 但sunday driver
週圍遊

想補鐘，有無師傅介紹

p牌等買車，受唔受

年輕車主想換車 想入

46 幾年經歷
岩岩轉玩26 p牌 歡唔歡迎

P左兩個月揸左兩個月求
add tg
tg:

諗住開個 whatsapp group ,加我 91747654 , 十人成團

你個名咁樣

巴打受唔受？有啲gp淨係俾絲打入

可唔可以send個gp link出尼

錢七車主，P牌左兩個月，已經衰左衝紅燈影埋相

有乜group join ?

我P咗一個月，都好驚中衝燈
唔係想衝，係新手唔敢揸得快，好驚d燈玩野臨過先轉燈

我兩盞燈好近，第一盞見啱啱黃咁我比油去埋佢，之後先隔左五十米左右又一盞燈又轉黃又比油點知佢轉紅，眼見四圍冇人咪衝咪去，之後一道閃光閃一閃就知自己衰左

唉，發生呢件事時我係第二次揸車

車group都有淨絲打？
我想入 我最想識揸車絲

勸你唔好對車群絲打有咩幻想
女人揸車好危險

入左個男仔比例8~9高既，都係咁諗女車主
咁有咩意思

揸過車就明，見到女人都驚

尋日拎P
尋晚揸左一晚，今日揸左一日

咁快有車
有左牌開頭係會好想揸, 因為唔洗再俾錢師傅洗

話就話揸左幾年車，但除左星期六揸車翻工同放工揸車翻屋企個一程，其他地方唔敢去

我係公司買左車，所以先要去考牌

開左group?

點解唔用tg group?

無用開tg

絲打係岩岩P?
我老豆成日話我 女仔唔好揸車 會害死人
不過都無理佢
1 take pass

我都1 take喎，你考邊

已甩p
男人印象係咁冇計

比心機啲練 小心啲揸最緊要

絲打有冇TG? 除左入gp都想識揸車絲打一齊練 出下車

雪牌 求tg group

留底你tg啦 有人會add你

留低你tg

p牌仔無車

好羨慕掃把妹
好想好似佢咁型

唔敢就咁留

求加

冇咩留意哩個版既名人
佢係真絲？手車好勁？

真絲
未見過 不過聽講好靚女

P牌岩岩買車
求加

兩個月p牌仔求入group
Thanks

新牌揸左一個月
Tg

錢七車主

P左兩個半月
入油好貴

入邊間？
成日揸 ?

係美國揸左5年車，嚟緊返香港長住都會揸車
好驚逆線

P左6個月！求入gp 求車聚😍

新手p

驚就唔好揸乖乖地搭車

想買車揸
好耐冇揸車有心癮

P左三個月

買啦

超過一年既P 牌車主

甩p 半年, 剛入手09 mazda3 1.5

謝謝

P左兩個月

仲未有人加入gp嘅？

入esso
其實都唔算成日揸 不過都要每個星期入油

記得等佢減2蚊先好入

就甩P 物色緊車 想入gp學下野

好撚難cut 呀d線

Super Dent HK 好唔好
有上門又唔洗上油可以甩凹痕

雖然唔明顯 但發現有兩個凹之後個心好唔舒服

但覺得自己遲早又會hi凹

補充，無花

搵過, 我個情況係完美修復

價錢點樣

有時等唔切照入200頂住先

ECHO

比另一間街鋪平, 我覺得好合理

揸左兩個月車,P左四個月
佃豐行shell 油卡-2.2,要上fb問佢攞表填

頭先問完，整哂四個位 都算多小凹，個價比其他報價平，屌得過

但好怕自己又hi凹 幾個月之後再大執算